---
category: La Ciudad
date: 2021-09-18T06:00:00-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/PERSCADO.jpg
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: El Litoral
resumen: Venta de pescado de mar a precios populares en Santa Fe
title: Venta de pescado de mar a precios populares en Santa Fe
entradilla: Se puede abonar con todos los medios de pago, incluida la Tarjeta Alimentar
  y que las ventas son hasta agotar el stock disponible para cada día.

---
Este sábado se podrán adquirir productos accesibles y de buena calidad en la Plaza Pueyrredón. En tanto, el miércoles será en la feria de Las 4 Vías; el viernes en el Parque Garay; y el sábado 25 en Beruti y Blas Parera.

La venta de pescado de mar a precios populares continúa en Santa Fe Capital en el marco del acuerdo alcanzado entre la Municipalidad y la Dirección Nacional de Políticas Integradoras del Ministerio de Desarrollo Social de la Nación. Con la intención de acercar productos de calidad a precios accesibles a más vecinos y vecinas de la ciudad, en esta oportunidad habrá cuatro fechas:

Sábado 18 de septiembre, de 8 a 13 horas, en la Feria de la Verdecita en la Plaza Pueyrredón (Balcarce y Alberdi).

Miércoles 22 de septiembre, de 8 a 13 horas, en la Feria de las 4 Vías, en Mariano Comas y Facundo Zuviría en la Plazoleta Laureano Maradona.

Viernes 24 de septiembre, de 8 a 13 horas, en la Feria Cordial del Parque Garay, en Presidente Perón y Salvador Caputto.

Sábado 25 de septiembre, de 8 a 13 horas, en la Feria Alimentaria de Beruti (Beruti y Blas Parera)

La lista de precios indica que se ofrece filet de mar a $ 399 el kilo, filet de merluza a $ 499 el kilo, medallones a $ 350 las 10 unidades, corvina parrillera a $ 330, el tubo calamar (raba entera) a $ 999, el lomito de atún a $ 650, cornalitos a $ 450, pollo de mar a $ 600 el kilo y cazuelas de mariscos por 1/2 kilo a $ 1000.

Cabe mencionar que se puede abonar con todos los medios de pago, incluida la Tarjeta Alimentar y que las ventas son hasta agotar el stock disponible para cada día.

De este modo, se busca complementar los productos de la economía social y popular que se ofrecen en las ferias de la ciudad, acercando pescados de mar. En ese marco, se garantiza el cumplimiento de los protocolos por la pandemia de Covid-19.